返埋聽日連放5日⋯

好無自己一個去睇異形呢

照鏡咪得

尋日先一個人睇完黎

媽咪唔俾我照 照親都爆到成地玻璃碎

好無睇啊

笑你老母生滋狗

屌你

點解佢講嘢咁mean

唉呀嬲豬

係掛

mean但cow到女
酸？

臭雞

我都係

咪又係臭

你老母就臭

識反擊

圖呢

我好香

又駁嘴

真心？

緊係臭 唔通香？

我定佢？

咪又係雞

我係你老母

邊個佢

正臭雞

你係我幻媽

吊人爆響口
樓豬一定成日衰喺呢招度

laugh

un古古啦

你咪我條針

想鬼打鬼牙？

80%一定有

呢招好毒
feel到有兩條毒撚moon緊

你收皮啦

又扮

我d料咪姐係你d料on999

死守十噸秘密

生日歌

牧X笛？

yes

柒到唔敢睇系列

留返佢 重用

你又老左兩年

on9 你無老 你後生咗？

老

廢青係咪10月

我俾人話我似21 22

我 6 月 ！！！！！！

盲？

我冇生日

你幾時做左copy cat

29 sad

after you

用到錯晒
no eyes see
得宅男跟得上我

35歲了

可惜佢要埋單

咁老不了

好過毒撚連單都冇

你一定人老豬黃都冇人敢掂

我撐你喎今次

我係雞

認同請分享

借黎搵窿？

按左like

垃圾先跟你

唔見有通知

無frd

得你

劈左炮未